	Здравствуйте, {firstname} {lastname},
		
	Ваш заказ №{id_order}
	
	Мы обрабатываем ваш заказ.

	Вы можете просмотреть этот заказ и скачать счет-фактуру в нашем интернет-магазине, нажав "Мои заказы".
	
	{shop_name} - {shop_url}
	
	{shop_signature}